自己去韓國有咩玩?

9月一個女仔去韓國 有咩好去 好玩?
從來未去過韓國

影相 食野 買化妝品

明洞都夠女仔行一日

DMZ tour
去泡菜國必去
遲下金仔倒台未必再有

無聊 去日本正好多

我都諗住9月頭去首爾
你留低ＴＧ傾下